{
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "t",
    ): Workspace(4),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "r",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "n",
    ): Move(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Print",
    ): System(Screenshot),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "c",
    ): Close,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "F4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "d",
        description: Some("Fuzzel"),
    ): Spawn("fuzzel-menu.scm"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "e",
    ): Focus(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [],
        key: "Print",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "a",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "u",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "x",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "y",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "i",
    ): Move(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "6",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "8",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "z",
    ): SwapWindow,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "0",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "s",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "w",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): Focus(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "n",
    ): Focus(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "v",
    ): ToggleWindowFloating,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "e",
    ): Move(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "o",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "F11",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "i",
    ): Focus(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "7",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "2",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "m",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): Fullscreen,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "9",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "g",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "r",
    ): Workspace(2),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): Move(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "5",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "1",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "q",
        description: Some("Term"),
    ): Spawn("nixGLIntel cosmic-term"),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "3",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
}